呢213位 連登股神 入一入黎

今晚記得加貨啦 ！ 大爆升龍市

【警世】今晚係「最後的逃生門」

特價時段 is coming to town

一個星期後班人先會入黎你

啱啱做左第214個

binc

盤前跌到仆街

技術性調整姐，lm睇班連登股神 加倉叫春

樓主今日叫人買貨無問題wor
(Assume 緊你跟佢早兩日清倉）
定我真心膠左？

今晚 10點半要準時 覺覺豬
班連登股神又要捱夜了

竟然有人敢同麵神作對笑死

214位連登股神 潛撚哂水

潛完水未 ？ 班連登股神呢

個個輸撚到 深潛

SH緊未爆甲

利伸航空股